環球時報：梅根夫婦可以考慮定居廣西 以感受多元大國的胸襟

岩啦 咁唔鐘意人地講佢膚色 廣州大把力架
一定比到佢家既感覺